講下自己有幾懶

出街鋸排唔想用刀,唔切細佢,就咁成塊放入口

懶得同你講

年廿八到宣家冇沖過涼，冇刷過牙。

啲鼻屎積到出個窿。

.

可以瞓係張床玩電話睇片全日
唔落床唔食野唔去廁所

不要懶惰又浪費

放假有十四個鐘係張床度

好幸福